iPhone XR 淨係connect 唔到屋企wifi

想問下大家有無試過ip xr連唔到屋企wifi 但用返data /其他地方既wifi都用到😕

trade in

畀人Block咗MAC address?

wifi係咪set左白名單?

reboot部iPhone就得

wifi咩牌子

[老貓燒鬚]?

tp link

用支製野抵死

TP link 係同apple product 最唔夾的， 我之前都中過伏， router 唔好貪平

呢個真,以前ipad air2經常性連唔到wifi,換左ASUS就無再發生過

貪平吖拿